第一步：
	1.修改【run.bat】,以Text Editor打开run.bat。
	2.修改文件路径：java -jar -Dfile.encoding=UTF-8 ”修改mybatis-generator-core.jar的本地路径“ -configfile “修改generateConfig.xml的本地路径” -overwrite
第二部：
	根据需求修改generateConfig.xml配置文件。
第三部：
	运行run.bat生成需要的文件。
	
	
提示：生成文件乱码，需要设置平台运行编码，修改java环境变量。
key:JAVA_TOOL_OPTIONS   value:-Dfile.encoding=UTF-8